好耐冇試過聽歌聽到咁感觸

我一路撘車一路睇烈士嘅新聞，無啦啦嗰歌單播到哥哥嘅《明星》，當播到「當你見到星河璨爛，求你在心中記住我。」我真係眼濕濕。
烈士們，我地永遠都會記得你。